---
nom: "ClicShopping AI"
date_creation: "Mercredi, 7 novembre, 2018 - 16:10"
date_modification: "Dimanche, 27 août, 2023 - 16:13"
logo:
    src: "images/logo/ClicShopping AI.png"
site_web: "https://www.clicshopping.org"
plateformes:
    - "GNU/Linux"
    - "Windows"
    - "Autre"
langues:
    - "Français"
    - "English"
description_courte: "E-commerce basé sur l'intelligence artificielle générative, gratuite, facile et rapide"
createurices: "ClicShopping"
alternative_a: ""
licences:
    - "Common Public License (CPL)"
    - "Licence MIT/X11"
tags:
    - "cms"
    - "e-commerce"
    - "intelligence artificielle"
lien_wikipedia: ""
lien_exodus: ""
identifiant_wikidata: ""
mis_en_avant: "non"
redirect_from: "/content/clicshopping-ai"
---

Libérez le potentiel de votre activité en ligne avec ClicShopping AI(tm), une puissante solution de commerce électronique open source qui prend en charge le B2B, le B2C et le B2B-B2C. Désormais intégré à des systèmes d'intelligence artificielle de pointe avec Gpt et Bard (à venir), ClicShopping AI propulse votre boutique vers de nouveaux sommets !
Boostez votre compétitivité - Absolument gratuit ! ClicShoppingAI aide les commerçants à améliorer leur chiffre d'affaire, et le meilleur, c'est que c'est entièrement gratuit ! Avec l’IA à vos côtés, vous pouvez optimiser les stocks, proposer des recommandations personnalisées et fournir un service client de premier ordre, le tout sans vous ruiner.
Conception transparente et réactive pour tous les appareils : dites adieu aux soucis liés aux sites Web grâce à la conception moderne et réactive avec ClicShopping AI.

